Netflix套天元突破片源變咗英文？

聲同字幕係自己set

但op啲字變撚咗英文好礙眼

英文都算

寫字幕條友真係食左屎，意思錯，用詞又冇氣勢

去到後期玩概率變動彈d解釋直頭係鳩黎

Netflix字幕係廢

有viu唔睇?
定viu完咗?

第六集閹割版

翻譯得好差
第25話

天上天下、一騎当神、超銀河グレンラガンッ！！！ 人間の力...見せて...やるぜぇぇええ！！！

譯到屎咁